
                      Ya se han extendido garras para esta precuela, filtradas en línea y con otro tipo de malestar animal que puede hacer que el público evite los teatros por completo. ¿Es Hugh lo suficientemente encantador para vencer el tóxico antihipo? Nunca lo sabremos, porque X-Men Origins: Wolverine , un asunto desaliñado y desalentador que inicia la temporada de verano de forma agotada, se basa menos en su elenco sobrecualificado (o incluso en el mito externo de los cómics) y más en el falso sintiendo acrobacias computarizadas. Grande, tonto divertido? Ciertamente grande y tonto.

Después de destruir a través de un portentoso, Watchmen -como el montaje histórico de los eternos hermanos mutantes Logan (Jackman) y el amigo Victor (Schreiber) sirviendo en múltiples conflictos armados de los Estados Unidos, nos encontramos en el bosque de Canadá, donde nuestro héroe solo quiere la vida simple de un leñador y un mal sueño ocasional. "¿Fueron las guerras?", Pregunta una novia ridículamente, después de otra noche de sábanas cortadas en listones.

La venganza pronto se apodera de Logan cuando le quitan su amor, pero el director de Tsotsi , Gavin Hood, parece aburrido por la rivalidad entre hermanos; incluso el armamento frankensteiniano de un cuerpo humano se siente apurado. En lugar de eso, recibimos varios bombardeos de tipo WrestleMania, uno de ellos incluso en un ring de boxeo con un villano con un peso excesivo del peso de una película de los Austin Powers. Los frikis de los cómics pueden hacer tintineos sobre los guiños ocultos, pero falta la triste y temática elegancia que Bryan Singer sacó de las primeras dos películas de X-Men . Nosotros los mutantes merecemos algo mejor.
        
            